{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C300084",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미유동북"
    },
    "text": "ミユ東北\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞825イージービル\\n\nランチ-一般、12:00~02:00、年中無休、80席/部屋:2個、羊肉串専門店ミユ東北を紹介する。 子羊だけを使っているミユ東北は、他の羊肉串食堂とは違って匂いがほとんどない。 羊肉の串焼きとしても有名だが、クォバロウも甘くてもっちりしていて有名メニューとして一緒に定着した。 価格も安いうえ、社長が量もたくさんくださって、一度入ればお腹いっぱい食べられる。 羊肉串も自動的に焼き上がり、様々なソースで手軽にたくさんの味を感じることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミユ東北はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ミユ東北は忠清南道天安市西北区斗井洞825イージービルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミユ東北の営業時間は12:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北の休業日はありますか？",
            "answer": "ミユ東北は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北には何席ありますか？",
            "answer": "ミユ東北には80席あります。また、個室は2つあります。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北はどのようなレストランですか？",
            "answer": "ミユ東北は羊肉串専門店です。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北の羊肉串はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ミユ東北の羊肉串はほとんど匂いがなく、子羊だけを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北の有名メニューについて教えてください。",
            "answer": "ミユ東北の有名メニューには羊肉の串焼きとクォバロウがあります。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北の価格はどうですか？",
            "answer": "ミユ東北の価格は安く、たくさん食べられます。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北の羊肉串はどのように焼かれますか？",
            "answer": "ミユ東北の羊肉串は自動的に焼き上がります。"
        },
        {
            "question": "ミユ東北で味わえるソースの種類はありますか？",
            "answer": "ミユ東北では様々なソースを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 321
    }
}